[九十二籤] 大家掛唔掛住我？個包裹和唔和味？

轉自tg

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

Popo偷人AC?

唔似

摩牙

想知係咩包裹

應該唔係啦

小心係popo出招引同黨落疊